如果扭斷人手腕既警察冇上庭既 我地都唔需要信仲有法治

香港已無法治

缺乏運動嘅絲打請入黎

今次案件係最後測試
冇既代表我地唔需要信司法制度

我係巴

咁share俾絲睇

g

正如唔相信樓主有女

咁我又真係有既